諗住屌柒lunch哥 david嘅入一入嚟

記唔記得當日，大家講嘅不割席 不分化去咗邊
請珍惜同路人

首先，抗爭熱度，半年嚟 得佢堅持和你lunch，風雨不改
問心個句，有幾多人去得嗰一兩次 甚至冇去過吖
拎埋蘋果日報做例子，大把人頭一日買完打卡就算，睇hashtag就知。。。

其次，好多人話佢想炒作，做新聞。
其實有咩問題，如果唔引起大家關注，以香港人善忘嘅特性，好多早就忘記和你lunch了同埋其他重要日子啦。
而且個人認為出名唔係壞事，touchwood出咗事大家都會知道。

不割席，不分化

人哋比意見佢改善活動方針 佢忠言逆耳
郁啲就當人分化撚/踢人出group
之前彥霖梓樂悼念會佢喺度撚狗嗌口號玩可樂
拖累到在場採訪緊嘅記者食599G
做旁聽師又喺度亂嗌口號搞到全村人一齊比狗圍住SS
然後冇人送到工程巴車

先唔講佢搞嘅活動有冇成效或者影響力
剩係以上問題 加埋做錯嘢又唔認錯同道歉
比記者聲討但依然故我 態度囂張等問題
佢唔肯糾正錯誤嘅話 我真係不敢抬舉佢呢個人

lunch哥，多謝你一直以嚟嘅付出，無言感激，支持你。

17歲嘅男仔嚟講，已經好出色了 謝謝你

其實好多人都有比意見，但以我所見，更多人屌柒佢。。
我唔敢講佢會唔會唔聽意見，我只係覺得繼續屌佢 嘅話 會有反效果

唔支持唔代表要割席下話

你係分化撚
人地玩下可樂撚下狗
你係咪當佢係手joke

17歲仔俾啲時間佢啦

佢連車錢都要同路人出
搵間黃店返工賺下生活費先啦
光復完香港就唔駛返工咩

有邊個未年輕過，17歲仔唔識分寸咪教到識囉。
就算屌都唔好屌到咁盡吖
我只係唔想見到同路人減一
二百萬零一 x 1 = 二百萬零一個手足
每一個都重要

舉辦英文係咩
條友同689日日刷存在感有咩分別

純粹討論, 佢似係黃藍兩邊笑佢做埋d傻野. 黃既又唔理佢, 藍既攪佢都嫌晒精

我欣賞佢既恆心, 不過感覺似attention seeker

傳聞佢唔肯聽人講, 其他post好像有講過下

G鋒細個嗰陣咪又係柒柒哋

但是你唔會覺得gphone 做得膠ma

呢個年紀...老豆老母都叫唔著佢,會聽你講經??

大家驚比佢累食599g..咁宜傢lunch咪淨係得佢囉,冇問題的

但得佢先令到班記者做到live交到功課

我覺得佢果種我行我素ge方法幾好,佢係有少少腦筋ge,只不過旁人唔好跟車

DAVID 哥係黃絲中既偶像, 個個黃絲9縮哂, 係佢先夠GUT

我覺得他係保持抗爭冷度

同你呢啲左膠傾真係曬氣

事實上佢俾人睇到既唔係佢幾有恆心 而係佢幾弱智

樓主去左邊

樓主呢

樓主認錯未？

樓主iq<20

黃絲和藍屍怎能親密如此..

樓主我們到了